（Figure)誠徵2001年版x plus gmk gigantic哥斯拉模型

如題，又或者有冇巴打知香港邊到有得買？感謝！

X plus 啲嘢，除非係大熱嘢，如果唔係香港好少有鋪入貨，你不如上網睇吓有冇得bid好過

現時點長期有

呢隻真係好撚正

買咗
不過張書枱無咗...

下個目標

又巨大
好鬼難擺,我要唔裝尾先擺到,仲心大心細緊隻1964

訂
買s h monster art 系列就慳位啲
不過x plus gigantic series真係完全唔同level
啲detail位都交足功課 真係一分錢 一分貨

得隻x plus Q版哥斯拉

SHM有喇,唔玩SHM啦,改下色又出
XP真係藝術品,所以都係主力XP算